9月21號下畫1點半零碳天地有女版達哥（蔡思貝）活動

提提大家，TVB又有活動，大家係時候去捧場

毋忘TVB點偏幫政權，掩飾真相
大埔墟站男子被警察圍毆扑爆頭，TVB可以黑白顛倒，報道成「他躺在地上，警察為他急救」（片段仲要睇唔到有急救，令人非常質疑TVB所謂急救論）

大家去到現場不妨拎呢單嚟講，等多啲人知道TVB點造假新聞

日期： 21/9/2019
活動： 「香港綠色建築週2019」開幕禮
嘉賓： 黃錦星、何建威、陳永康、蔡思貝。
時間： 13:30 - 14:30
地點： 九龍灣常悅道8號建造業零碳天地

🔶 TVB假新聞/黑心企業系列 ，歡迎大家列印通街派，貼去18區連儂牆等等

🔶請支持「抵制TVB運動」📡
Facebook:
Telegram: @noTVB

🔶歡迎各界加入「監察TVB行動組」⚒，請廣傳！
Facebook:
Telegram: @noTVBteam

Facebook:
IG: sayno2tvb
TVB廣告客戶名單 (消費前諗清楚):
已加入myTV SUPER廣告、產品代言清單

TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

本活動與屯門合法遊行有衝突，大家自行決定去邊個

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

達哥好似會唱歌，大家一齊去支持下

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好易去

識搵九龍灣零碳天地做活動地點，嗰到大把鏡頭唔怕出事

要三百手足包圍零碳

要大力支持 cctvb 嘅偽人

推

Push push

又有活動去狙擊啦，支持达狗

去同佢唱願榮光